ps4幾時買好

佢依加做緊2380$ 主機+3games
但我想十月尾先買 近排手緊唔想一次過又洗幾千
但又驚會到時過左優惠期
我應該點做好
ps4出呢啲優惠多唔多架

想玩就唔好諗，等得耐都無癮啦

二年後

買咗1070 無玩 ps4 好耐想賣出去

想買咪買囉 唔通ps5出先買ps4咩

唔好買

唔好傻豬啦
愈遲只會愈平 愈多優惠
而家switch個勢咁勁
你驚d定sony驚d?

出ps5個時

唔係十幾日都挨唔住嘛

想放幾錢？